一到夜晚就好多飛蟻

有無巴打呢排屋企都好多飛蟻
無處不在 仲成日嬲埋黎

係廁所就用水攻 沖曬佢地落渠
係檯係櫃就拍死佢

而家窗都唔敢開 逼住開冷氣
以前屋企都無 搬黎新屋就咁多 有無解救方法

淨係食飯時間有

因住變白蟻

唔好嚇我呀
我新搬黎過第一個夏天

我一到7點之後就好多

一街都係

望望下佢地個身好撚核突

same,可能啱啱落雨

今日轉左好撚多飛蛾飛入屋

泳池仲撚多

今日都無雨

尋晚我屋企都有一隻飛蛾 俾我趕走左

幻想下都覺得不安

係d水到一齊游

shit 一個唔小心飲啖水.......

補充蛋白質

就落雨就會有

屌佢老母 成個泳池都係
利申：救生員 依家比飛蟻強姦

好慘 d飛蟻勁煩

殺死曬d飛蟻

捉去餵龜

年中

鏗唔小

因為你屋企濕氣重

最慘係聽朝返到去 成個池都係啲飛蟻